### Задание 1

        Разработайте класс Student с полями String name, int age, transient double GPA (средний балл).
        Обеспечьте поддержку сериализации для этого класса.
        Создайте объект класса Student и инициализируйте его данными.
        Сериализуйте этот объект в файл.
        Десериализуйте объект обратно в программу из файла.
        Выведите все поля объекта, включая GPA, и ответьте на вопрос,
        почему значение GPA не было сохранено/восстановлено.

### Задание 2

        * Выполнить задачу 1 используя другие типы сериализаторов (в xml и json документы).